球王國家隊七屆大賽的所有淘汰賽入球統計

球王自2010年世界杯，2011年美洲杯，2014年世界杯，2015年美洲杯,2016年美洲杯，2018年世界杯，2019年美洲杯共計七屆大賽的所有淘汰賽，僅在2016年百年美洲杯麵 對美國和委內瑞拉時有進球，其他6屆淘汰賽球0球，共計7屆2球

咪住，今年仲有場季軍戰比球王刷番入波

美洲杯麵

c朗有得踢美洲杯？

無
所以美c 完勝

球王喎

對萎內瑞拉，領先兩球季時打進
對美國，領先一球時打進

牙朗美周盃0球 上帝又然

美c > c朗啦
c朗美洲盃連12碼都入唔到

世界盃亞軍>everything
好似係